九龍區洗車推介

最好近觀塘, 巴打有用開好推介嗎?

MTI

thanks 巴打, google左, 見到NTI,是嗎 ?

用開 NTI, 不過套票就到期，想睇下有冇其他好介紹

NTI 其實都冇乜問題，不過想睇下有冇其他公司，格下價先決定做唔做新 package

NTI 附近好似有間唔知叫carpro 定procar, 都好似ok

NTI 觀塘有兩間

岩岩見到係180蚊一次???
套票除返開係幾錢一次??
係去到放低架車比佢地搞? 定係有地方坐低等??

NTI 洗得好hea

咁邊度好呢巴打???

牛頭角華x?

可唔可以開名 我都想試下其他洗車

google左有間叫華麗既, 但冇乜資料又冇價錢
另外想問巴打通常幾耐洗一次車 / 打蠟??

Pro-Car
Acar

啱啱 google 過，巴打應該係講緊

好似得九龍有兩間鋪頭，不過都去試吓先 ！ 唔該晒

我通常一個星期落去洗一次, 中間都會自己濕水抹一抹車
打臘就無啦, 因為都準備左coating

試過 procar 感覺麻麻地，基本上佢哋都係一條水喉加人手用布抹，價錢比 NTI 貴

似乎都係要返 NTI 繼續用佢啲 package